想去一個植物之旅

請問最近有冇咩植物節啊 花市啊 同花展啊？

我知道最近菲律賓完左個鳳梨節 冇得去

最好可以睇空氣草啦。苗場都可以架

香港動植物公園

12 月頭台中有新社花海

香港睇到厭
台北中南 嘅花市都去過

你講果個活動唔錯咁喎，上次去台中 見到POSTER